Title: キャリアマートがEZSMSのWebインターフェースを使ったSMS送信機能を利用
Date: 2016-07-08 10:00
Author: Aiko Yokoyama
Tags: careermart, ezsms, use cases, pr, ショートメッセージ
Slug: careermart-ezsms-usecase

は株式会社キャリアマート様のコメントです。

> 顧客様へのサービスの一環として、EZSMSのWebインターフェースを使ったSMS送信機能を利用しています。将来的に、別サービスとなっている[XoxzoのDIN着信機能](https://www.xoxzo.com/ja/about/dial-in-api/)を使ったサービスを追加して行きたいです。

【株式会社キャリアマートについて】

[![Career Mart]({filename}/images/client-logos/career-mart-logo.jpg)](http://www.careermart.co.jp/)
 
所在地：〒160-0023 東京都新宿区西新宿7-3-4 アソルティ西新宿ビル4F  
創業：平成14年11月1日  
URL：<http://www.careermart.co.jp/>

【株式会社Xoxzoについて】

![Xoxzoロゴ]({filename}/images/xoxzo-logo-02.png)

Xoxzoは、2007年2月に設立以来SMS技術を中心に自社サービスを開発、運営をしています。「**継続改善**」をキーワードにしてお客様のニーズを満たすサービスを目指しています。

住所： 〒110-0016  東京都台東区台東 1-9-4 松浦ビル 5F  
代表： 代表取締役　イクバル・アバドゥラ  
設立： 2007年2月  
URL ： [http://info.xoxzo.com/ja/](http://info.xoxzo.com/ja/)

